<resources>
    <string name="app_name">AndroidUtils</string>
    <string name="behavior_coordinator_one">com.north.light.androidutils.coordinatorLayout.CoorBehavior</string>
    <string name="messure_txt">这是测试字体这是测试字体这\n\n是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试\n\n\n\n字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体</string>
    <string name="messure_txt_demo">这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体</string>
</resources>
