<resources>
    <string name="app_name">AndroidUtils</string>
    <string name="behavior_coordinator_one">com.north.light.androidutils.coordinatorLayout.CoorBehavior</string>
    <string name="messure_txt">这是测试字体这是测试字体这\n\n是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试\n\n\n\n字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体</string>
    <string name="messure_txt_demo">这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体这是测试字体</string>
    <string name="novel">采墨阁[www.caimoge.cc] 为您搜集整理提供忍界决斗场全文TXT下载！

《忍界决斗场》
作者：李四羊
内容简介：
    带着手游决斗场穿越火影世界草忍村的名超没想到自己的第一个任务竟然是成为小香磷的家庭教师，给小香磷洗脑。       名超：“香磷，听着，草忍村好啊，真滴好……”       一段时间后。       小香磷：“名超哥哥，你不是说草忍村好吗？”       名超：“对啊，把他们都鲨了，我就是草影。草忍村就是我，我就是草忍村，难道……我不好吗？”       小香磷：？——————————————       PS：（摸头点赞，拒绝再战，手游1500w战力老超影玩家带你感受头秃的痛楚，一袋米扛几楼都行）       PSS：（已有两本百万字完本精品火影同人火影之活久见、忍界修正带，品质人品双保证，尽管入坑。）


第一章 似梦非梦
    “啊~~~”
    女人的叫声。
    叫声中带有三分痛楚、三分麻木，和四分说不清道不明的东西。
    宁超发觉自己正被一股暖洋洋的温热感觉包裹着，仿佛浸泡在温泉中，浑身热得发烫，舒爽异常。
    身体使不上力气，一股力量从嘴中逐渐涌入。他发现自己的嘴里正咬着东西，软软的，咬得很紧。
    记忆有些断片。
    这是谁在叫？
    媳妇儿又调皮了？
    等等！我没媳妇儿啊……
    眼前终于出现一丝光亮，宁超奋力睁开双眼，眼中是一条白皙的手臂，满是或大或小的牙印，显得伤痕累累，而自己也正重重地咬在上面，像是要吃人般用力！
    宁超吓了一跳，我干的？
    他连忙松口，道歉道：“司米马散，哇路一假那一呦……”
    嗯？我说话怎么叽里呱啦的？
    周边的空气倏忽间死寂，无比压抑的感觉压在宁超心间，他茫然抬头，看清了刚才咬着的女人。
    女人30岁左右，面孔温婉，带着深深的倦意，最独特的是她竟然有一头红发。她正十分惊讶地看着宁超，就好像宁超变成了怪物。
    身后忽然传来了一阵狂笑，那压抑的空气终于再度流动！
    “哈哈哈，道歉？！”
    “他竟然和芳奈道歉？！”
    “丢人的小鬼！”
    “我们草忍村竟然还有这样软弱的小鬼，哈哈哈……”
    “快让他滚开，这样的小鬼死了才好，老子的伤口还在流血！”
    草忍村？小鬼？
    身后一颇具威严的不满声音将狂笑镇压下去：“把他带走！”
    “是，游人大人！”
    宁超感觉自己被拎了起来。
    拎着他的人力大无比，让宁超飞起的同时竟然健步如飞，带宁超远离那红发女人，看清了更多。
    落日的余晖从窗外透射进来。
    参差排列的十几张床，白床单上大多有些刺目的褐红，涌入鼻子的除了血腥味，还有类似消毒水酒精混合的味道……这是医院？
    几张病床上有人躺着，都是外伤，身上裹着或多或少的绷带，有的还没有止血，也或许是因为刚才的狂笑又将伤口给崩裂了。
    他们都在盯着自己看，有的表情狰狞，有的表情浮夸，生动的好像在唱一出大戏，赤裸裸的割裂感让宁超的大脑更加空白。
    嘭的摔门声音中，宁超被带离了这间房间，转至隔壁。
    看布置是一间病房，拎着他的人毫不客气地甩手一扔，像扔垃圾一样将宁超扔在了床上！
    床铺的吱嘎响动中，宁超瞬间回到现实，感觉全身都在疼，呃啊一声惨叫，得来了一声冷哼：
    “废物！”
    扔他的人也离开了病房。
    只剩宁超一人。
    他疼得在床上翻滚了几十圈才停，感觉自己的身体就像是被火车撞过，每个零件都有了裂纹！
    隐约的画面在脑海中闪过，好像有一阵滔天的海浪砸了他一下。
    发生了海啸？
    “不，不是海啸，是水遁？”
    更多的记忆涌现出来。
    他不叫宁超叫名超，14岁，是草忍村的一名下忍，在执行任务时受到重伤，被送来草忍医院救治。
    刚被他咬过的女人是草忍医院一名特殊的‘外聘’医生，名叫芳奈，拥有被咬分润查克拉治病救人的特殊能力，或者说血继限界。
    她还有一个女儿。
    名超不知道她女儿的名字，但宁超知道，她的女儿叫香磷！
    漩涡香磷！
    “……火影？”
    疼痛一点点麻木，名超想努力理清这份记忆，但是不行。
    脑海中很乱，而且还很吵！
    一阵阵古怪噪音在他大脑深处不停奏响，好似有人在低吟，有魔鬼在呓语，又好似夹杂着阵阵乐声在交织，偏偏怎么也听不详细！
    糟糕，脑袋也受伤了吗？
    名超想听清脑海里的声音。
    偏偏越静心越吵杂，就在名超脸上渐渐显出狰狞神色，脑子里的那根弦快要崩断之际，病房房门被推开的吱呀声将他解救了出来。
    他大口喘息，看向房门。
    进来的是一个少年，约摸十五六岁，面孔冷漠，神色不善。
    名超自动想起他的资料。
    “元崎队长？”
    “当不起你一句队长，独行者名超。”元崎走近，说道：“老天不开眼，你这不自量力的家伙竟然捡回来了一条命？哼，你是不是该给我和大空大人一个交代？！”
    声音很大，来者不善的样子。
    名超的脑袋被元崎的嗓门震得嗡嗡作响，一时无法给出回答。
    “不说话？呵呵，我听说你这废物刚才竟然还给芳奈那女人道歉了？我的脸都让你丢尽了！”
    名超越发头痛欲裂，一只手在他侧脸上拍了拍，元崎怒道：
    “回答我啊，废物！”
    名超眼神开始迷蒙，就像喝醉了一样，元崎的模样开始模糊，说的话也掉了帧，极其怪异。
    “以为…不说……话能……”
    “不要……再回……我的小队了，独行者……哈，哈，哈……”
    “你这……混蛋……害我被大空……大人……训斥……”
    “你……等着……还没……”
    “除非……”
    周围的一切在名超的视线中渐渐扭曲！直到某一瞬，仿佛冲破隔膜穿行进新的天地，脑海中那不停奏响的声音终于清晰了起来！
    ‘我们在羁绊试炼的决斗场上，去战斗去对抗去较量，梦想逆着风在绽放，从不沮丧……’
    竟然是一首中文歌曲！
    “靠，吓死老子了！我还真以为穿越了！”名超差点骂了出来。
    脑海中的音乐是火影忍者手游的主题曲，张韶涵演唱的《决斗场见》！竟然是做梦！游戏玩多了！
    名超都能猜到自己现在的现在的模样，趴在桌子上，电脑开着火影忍者手游模拟器，游戏奏响着这首背景音乐，而自己呼呼大睡！
    这梦可太真实了叭！
    他的视线清晰起来，眼前竟然还是元崎那张狰狞讨厌的脸，以及侧脸被手掌重重拍击的疼痛感觉。
    梦还没醒呢？名超奇怪。
    睡得有点沉啊。
    感觉竟然还很清晰？不说梦里没有痛觉吗？电视剧在骗我？
    ‘真正强者，总会欣赏对方，全力战斗的模样！’
    歌曲还在脑海中播放，是梦境的铁证，清醒梦，这么清醒？
    “说话啊！”元崎低吼。
    近在耳边的嘶喊让名超耳朵嗡鸣，看着把吐沫星子喷在自己脸上用手不停拍自己脸颊的元崎，名超心里的火气忽然蹭得上来了！
    我这做的什么倒霉梦？！
    没完没了是吧？王八蛋，我特么的在梦里还能被你给欺负了？
    名超！干死他！！
    名超背部忽然用力一顶，让床铺发出难听的吱嘎声，身体如一条离开水的鱼一般弹动了起来，挥动拳头，轰地砸在元崎的太阳穴上！
    把脸凑得很近的元崎完全没有反应过来，面孔扭曲变形中夹杂着惊怒，直接横飞出去撞在墙上，闷哼一声，翻白眼昏迷过去！
    名超舒服了，咧嘴直笑。
    不愧是梦，现实里他那竹竿身材可没有这么大的力量，爽！
    咚！轰！！
    他的各种想法在砸回病床的那一刻彻底回缩，身体如被火车撞过的感觉再现，疼得瞬间昏迷过去！
    这里的轰响显然传到了隔壁，两三秒后，游人一脸不耐地摔开了房门，看清房间内的情形，即使是见多识广的他都有些愣神。
    他快步走到瘫在墙边的元崎身旁，对着名超的床铺比了比，在脑海中将刚才的情形还原了大半。
    就是如此他才惊讶！
    因为名超向芳奈那个医疗工具道歉，他根本没允许名超吸取芳奈足够的查克拉，认为名超没有继续救治的价值！也就是说名超如今身上被水遁大瀑布之术冲击的伤势还大半存在，不说瘫痪无法动弹，却也要时刻忍受极其剧烈的痛楚！
    是何等的信念支撑着他在这种情况下还能出拳？是怎样的毅力让他无视身上那几乎致命的创伤？！
    这种程度的伤……哪怕是历经战争的自己也绝对做不到无视！
    人的承受力是有极限的！
    何况这家伙的嘴角……那是笑容吗？他竟然嘴边还能挂着笑？！
    很多年没有东西能让游人心里如此动容了，难道先前的判断有所谬误？直到病房外传来询问声，他才将视线从名超那副笑脸上拔开。
    “游人大人，这是……”一名医疗中忍指着昏迷的元崎道。
    “不用管这个废物，随便找个病房将他扔进去。”游人面孔恢复冷漠：“顺便…叫那女人过来！”

</string>
</resources>
